915 唔批遊行，咁我地仲可以做咩

而家警犬批唔批不反對通知書都唔係問題。
係批同唔批都係咁行。
各位！休息左一個星期，歌又唱過，會又集過。
係時候收拾心情，準備好915行街罷買大活動

記住，我地仲未贏。我諗我地贏左10%都唔知有冇
太子有手足失蹤
有女手足比黑警非禮
有大量手捉被起訴

我地要搵返初心，五大訴求
我地點解可以行左三個月都仲咁有火
因為我地五大訴求。決一不可

我地呢場革命，係一定要贏，如果輸，就輸十年

915, 遮打見

光復香港。時代革命

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

[文長][中期檢討]希望大家入黎睇下我地現有既問題

推

已經幾次唔批， 港島 購物囉

去9。15 民陣 遊行
今個星期日（9月15日）係聯合國訂立的國際民主日

願榮光歸香港

批唔批，影響不大。
如果今時今日，我地會因為黑警一句唔批而唔出黎。。成個革命根本行唔到咁耐

光復香港。時代革命

香港唔係有集會自由既咩？而家只係通知聲班狗渣喎
佢唔批不反對通知書係等於唔比遊行？

集中推831太子、915銅記！

Push

遮打? 定老銅?

我見啲人都係嗌915維園

輸10年？ 輸一世呀

其實係可以輸哂成個香港

915推土機出動

915 遮打見
915 遮打見

光復香港時代革命

去食野
係條街唱歌
去shopping
聽人busking

去英領 !

仲有d 咩

無得遊行，咪去港島行下街囉港島咁多野行同咁多野買

行街街 唔購物

[915 港島見] 915 四十項港島活動大盤點！郭富城領銜！

你鐘意去邊都得丫，我諗住行路到遮打，由遮打再行返去銅鑼灣，要做下運動。順便感受下冇大陸人既香港